## PLAYBOOK 1: AZURE INFRASTTRUTURE

- TASKS:

1. VNET CREATE
2. NGS CREATE
3. SUBNETS CREATE
4. PUBLIC IP CREATE
5. PUBLIC IP CREATE
6. VIRTUAL MACHINE CREATE con ip publica y claves ssh

LA MAQUINA ES ACCESIBLE MEDIANTE CONEXION SSH USANDO CLAVE RIVADA (TEST CON MOBAEXTERM)

-----

que FALTA AQUI?:

ACCEDER A LA MAQUINA PARA DEPLOY
- hace falta BASTION FOR CONNECTION?
- como manejo mi nuevo host odoo-service para desplegar contenedores docker en el con ansible? desde donde se ejecuta el playbook?


## PLAYBOOK FOR DEPLOY
- añadir tarea para generacion de claves ssh
- VIRTUAL MACHINE ACCES: Una vez creada la maquina virtual es necesario acceder a ella bien por ssh o bien por Bastion (preferible)
- VIRTUAL MACHINE UPDATE: Tareas de bash apt-get update
- DOCKER INTSALL: descarga e intalacion de docker. 

LOS SIGUIENTES PASOS SON CONECTARME A LA MAQUINA, ACTUALIZAR REPOSITORIOS, DESCARGAR DOKER, CONVERTIR EN TAREAS DOCKERFILE.ODDOO DOCKERFILE.POSTGRES Y DOCKER-COMPOSE PARA EL DEPLOY


- ME PREGUNTO, SI USO BASTION, COMO ACCEDO A ODOO? MEDIANTE BASTION O MEDIANTE LA IP PUBLICA DE ODOO SERVICE (MI VM)?

EN CUANTO AL INVENTORY EN ESTE CONTEXTO, ES NECESARIO?
COMO SE VERIA?

ESTOS SON LOS ARCHIVOS DE DEPLOY PARA DOCKER:

(FALTA UN SCRIPT DE AP-GER UPDATE PARA UBUNTU, DESCARGA DE DOCKER PARA UBUNTU)